FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (161) 我發誓以後唔課金鳥之Headliner來了

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

Toty taa有冇食評

Adama已做 等山狗食評

bb owen 同 mid owen 大分別？

等你adama食評

隻adama有冇人做

衝鋒21

洗咗幾錢?
我有紅卡83版 已經好好用

今輪新卡個設計同相都幾靚

好多肥

做完攬球佬，以後唔夠打就死守鳩爆
見到個pace留撚曬口水

EA已經將我排除左係所有活動之外

後備已經有kent bolasie corona
都係唔做adama算

telles dri加三點，要換了

邊張好

快快手打到14win 今個星期可以過一個正常weekend
星期日去中環shopping

防中較進攻留後定穿越後衛好

Telles

打咗兩場WL
87尼恩真係好癲好搶得 真係可以賣返張TOTY KANTE
因為國藉同球隊所限 佢個價反映唔到實力
如果玩意甲或者連到佢嘅巴打真係要試下佢

300k 可以點upgrade

閘會推上去攻既 就要穿越後衛

試下IF 福??

replace 馬斯亞？

Semedo 冇貨？

冇乜肥，用左19萬整左隻adama
太衝動，不過貪佢第日有其它卡
都可以用黎做super sub，打左5場WL
暫時感覺唔錯6球5助攻，新卡威能

試下隻PRIME HAGI先

馬細佬個性價比唔值

作為真皇 好想砌馬些路
但睇見d stat同個價都唔開胃
屌你EA整到咁撚廢
有乜理由大家都toty fb
電欺會90 馬些路得88
整到d stat好似上年隻丹狗咁我都應該狗衝左了

啱呀 閘
如果少一關我都會做 3關真係難搞

講個笑話你聽

卡卡91速
施丹85速

你就知冇嘢係冇可能

呢兩個星期唔得閒打wl 好唔好拎toty kante 去買 新卡salah
始終之後會＋2 inform

中肯

想問下hl幾時outpack

Adama好撚勁

啱啱出就問outpack

好後悔整左一格bcwa

出成個禮拜就多啲貨就平啲先入

2*腳唔難用咩？

擺右面爆落底傳中前鋒喺中間等食

好似話bcwa平版美斯

Harryoffenbach
如果你响度既你食屎喇

隻施美度值唔值四十萬？

講多小小

其實係咪真係全驚最快
未用過都冇對過

有bcwa 又免費做埋查奧爾

唔太值，佢應該就唔會sif，巴塞今年都唔太穩定
同埋閘位比400k，除非你其他位都升哂

係最快，基本上平排有冇位都可以照推，strength都好高

屌 打兩場sb解obj
兩場都89分鐘斷線
明明已經用lan線

不過我有紅卡就不了，83同85差得唔遠，同埋後備卡姐

未換森保達，而家1516諗緊隻hl施美度

bcwa,Adama
我兩隻用晒各打一邊 4231就放番bc係中間
2*腳有d限制既係，不過自己知，打左邊就cut入中間，打右邊就出波，佢大隻cut入中間同係禁區混戰比想像中好

放心bcwa一定勁過rugby佬

一定係zambro
點會哂幾十萬喺隻閘度

冇乜好講，冇品垃圾一個
唔明對住隊個陣廢你咁多既對手都玩到咁撚串為乜
條垃圾自己知自己事

咁睇應該會跌？

信你sam gor

用左幾日隻zambro覺得如何

中最廢個張 headline

要睇下施迪安中意68定semedo

用10k 整左 做supersub

有無其他想換？

我諗至少跌到350k啦

咁樣打住先
下個位up中堅

Adama 隻左deadeye會99/98 agility/balance 速雙99
仲要91strength

你都屌左隻中堅成個星期都唔換

無錢

係關帝廟面前都收到20蚊陀地，你仲喊咩
今晚慶功食牛雜！

hl semedo都400k啦。。。

Semedo未買
得300k
但想入左semedo先幾中意佢

都岩既，有愛大哂，我都好想買張hl尼馬

頭先3.5m而家又升返4m

車哂大部份肥去做欖球佬 英超西甲都用得

我得翻2000coins

TAA係咪predict會有Winter upgrade
仲掙扎緊做佢potm定買if walker好

點買semedo?
冇貨

好感動 應到節

後衛要咁高Bal做咩
米九一想要幾高balance

睇波唔覺佢成日仆街
Drogba /neymar balance 就應該要低，一掂就跌，博foul

Btw varane balance 20都勁

Semedo升到痴線

20k aranguiz走哂
早知set高D
估唔到Adama SBC

adama
屈到痴線

兩隻都唔勁
睇你有冇愛

bcwa一定好扭好多

Bundesliga POTM - 89 Werner
97 Pac 90 Shot

發生咩事....起身抽的留pack 唔係大pack 仲要tradable... toty kante i am coming

又係你

我留意左你好耐

今次到我恭喜你啦

本身有隻83 adama , 值唔值得做隻85 版本？

入隊定sub定sb

HL貴到 Mertens + Nain 要1.3m CLS

我記名唔係叻 但係真係記得你
多謝bro

細個玩Battle spirit啲名
唔知而家啲卡值幾錢呢

前幾日話登入fifa 20
再連twitch 睇Fut III 即係點做

做左山神同紐後衛

用過普金都知假stat嚟

十幾包咩都冇

做兩件肥料有咩值得公佈

Adama勁到

更多巴 HL telles 依家放係咪唔係咁好 波圖好似好易升

cls supersub 左kent 右AT

好撚變態

係market 係咪搵唔到HL卡

佢唔係special卡
計左Gold rare 唔知點解

睇番開機即係觸發聯賽四連勝張卡就永久高top if 個張兩grade

本身都有少少想up HL屁 如果回番琴晚3.6m 就諗諗

年年都有款promo會出呢個問題

班霸應該得猁鈀做到唔只一次四連勝

開哂金三獎 DR 開埋MM
可以一張board 都無 第一次

唔駛做多 一次四連勝就夠 如果無理解錯

e.g. 就算唔出sif 屁 只要一四連勝 HL就變95rating 如果遲下出sif 就96 rating

Ea 又要分兩輪出 cap水狗
即係future star 又要再遲d

90petit 食評如何？

岩呀，4連勝升if只限一次，升完就無

D卡好貴玩德甲算與世無爭

不過4連W既野 除左猁有信心 就算psg 都未必咁快做到

留咗10幾包最高中馬昆

巴同拜應該都得

不推文啊

st bolasie 三大supersub

我用Hlw 版係搵隻傳得既搭佢雙箭
一俾直線就放狗咁，都入唔少波
不過我覺得佢帶住波冇想像中咁快

數唔到Bolasie救過我幾多獲了

我AT ziyech Kent

Bolasie 放左入雪櫃

尋晚打頭5場全勝，以為今個禮拜有機可以快快脆14w收工週返正常人生活

點知去到臨瞓前係15g7w
頂佢好大機會又要奴晒30場

巴打隊波係咪同你同名 尋日打draft好似撞到你

有無山狗食評

我都撚唔掂Bolasie
Kent我用嚟打正選
攪到冇咩好用supersub
宜定出Adama Traore啱晒

嚴正聲明
真係唔係
我記得呢度好多巴打打過果個人
仲要話佢好撚西

頂，好後悔之前諗做唔做bcwa諗太耐，依家貴到
依家有83紅卡adama其實使唔使做張85
佢定bcwa勁啲

adama 勁唔勁得過dembele?
右閘用capa同佢full chem 到
但係無乜卡無乜錢
要做就要套現做

隻Adama你地食咩chem

咁貴做張sub？

勁唔過
雙5星邊有得比

咁就岩 佢比我炒

Bolasie好撚痴線 遠射啪啪聲

你地會揀fb luiz定hl varane

見開到有dup untrade 咪砌埋 9成用untrade砌

無五星skill 入唔到正選隊 如果後備尻爆用佢係有一手既

假設both 10 chem

多untrade 就電欺

無就Varane

鍠未必咁易4連W 中間和一場都隨時跌一口價

Varane 隻雷斯真係無想像中咁勁 無個種一拍就攞到嘅神力

年簡真係屈撚到傻 有$真係要買

有untrade萬聖adama係咪唔好曬錢換新卡？
另外山狗做唔做得過

想問下 有無咩 中場可轉打閘 想同acuna 換位

又高又快又好撞仲要5*sm

好大隻，如果再up就好勁！

如果只係普通用下fake shot drag back
隻ST 3星skill係咪都冇所謂？

又係呢啲開人名屌人唔講咩事
冇乜好講 咁都屌得出

Deadeye

上面幾位可唔可以唔好推文

Best打邊
Baby定mid好

又廿包唔中

又大撚晒

決定做山狗唔做adama

sniper 都好似唔錯

搶口

最屈係打前鋒都掂 入夠波轉返打防中

POTM 89 Werner 定 totgs 利雲好

放1.5m $1000
Tg: tshosi6382

意甲其實隻nkoulou cb唔錯 平價中堅

我打防中較壓入禁區 下下後上大大力射波 基本上禁區射波係食硬你勁到癲

好想賣走鬼明奴換年簡，佢食咩chem? hunter?

係得上面2種sm既話咁3*的確夠用 雖然會用唔到都係fake shot撳法既scoop turn

雲拿都要30幾萬，不了
玩英超好過

今集第一次join wl, 7g0w, 輸撚到懷疑人生，上集都仲可以14w

我食hawk 有時頂得贏波 年簡係爆機級 手控chur足90分鐘 齋玩粒左菇夠扭

同上集比冇意思，玩法完全唔同

btw，麻煩用返不推文

我係用不推文喎

...

想放隻識攻既cdm 係咪鬼明最好？

推文狗 30g0win

你認真？

襯而家唔洗2.5m 買左佢

打4321 最理想係咪3個b2b? Zidane 鬼明果類。

手殘定腦殘啊

小弟呢個wk都5g0w, 感覺上d人好頓，加速跑得好慢，連交波都慢吞吞，班友係要遲半秒先交波...好難打

換唔換 potm wender 好? 數字好靚，成個麥巴比咁

數字係唔會講大話

玩壞手推介

真心定點

尋晚打pro club個gameplay慢好多
同埋可以屈到頭

好似兩隻game咁

分唔出

係喎，我睇錯，sor

Sam gor 今週開唔開台?

張 Plea 咁廢 rating 又唔高 今次可以skip

有無人依家打場online friendly swap

應該開
Road to e3

HL屁幾錢到算理想？

平平地買隻headline Saul當參與下又幾勁

巴打仲打唔打

想問toty kante+sif kdb好定toty kdb+ if kante好？

張hl varane 同普金比boost 左7 點composure
呢張夠玩到佢張tots

值唔值得 用Otw Ben sir +$換hl mertens?睇stat屌打Ben sir 係輸隻4星腳

唔值

疤有愛想買semedo, 但係明明可以11張換zambrotta
好難揀

賣1m coins
全數650蚊 包tax
payme過數

儲多幾張換mid pack抽獎

森保達都算係巴塞人黎嘅，慳返果40萬啦

Zambro會勁啲啦

巴打講得啱，自己又唔係特別有錢
Up前埸好過

werner就一定好用，係難連煩d姐
上年都唔覺佢咁屈

91aguero or 86ben sir

有無山狗食評
阿迷心郁想整

喺度問一定Ben sir

Aguero模組廢

Zambrotta 不可以hyper link messi

咁25都做.....

有冇巴打知maddison 如果winter upgrade到82 咁d inform同headliners會點升

HL semedo vs Mid Zanetti, who?

隻普金手感唔錯 係慢啲

西米

收一個有聖誕mendy既ac，內有5m coins最佳，留tg

有7m 有mendy 你收幾錢

tg 傾ok？

整左 有加速 但一定唔係硬爆個d 都算靈活

25狗 整佢老母

Toty de jong廢鳩黎
D stat假到
仲要假樣 假模組 得個名係真

@黑警巴

用完發覺係得射波叫明顯勁過otw

冬季更新唔知會唔會轉佢個樣

打cam惦唔惦
小花style?

做山狗既咪話自己係阿迷

呢期ea出好多3腳sbc, sbc, 要似小花bcwa最似, 起碼扭波俾波同級

呢期ea出好多3腳sbc, 要似小花bcwa最似, 起碼扭波俾波同級

打完了sor

留tg傾

打4222仲輕鬆過打4231咁
有無巴打都係咁？用包皮單箭

但之前無做到法比
之後有少少後悔

巴狗係pes 唔會更新嫁啦

Me too
4222好好用
不過中間2件防中要好高要求

我曼迷 唔做鏝
純粹睇下山神用唔用得過

4231前鋒好易隱形咁，搵隻簡迪L2 R2已經攻唔到

其實有咩咁25
當時都走下坡，賣去曼之前都無做咩仆街野，最後仲撚到班曼

山狗都chur到盡先走
雖然都有屌佢25狗

全能到仆街

10G 6W
今晚繼續

中間我用84ssk 另一個搵好耐都未啱使
用緊bb seedorf先

利申 窮撚

係阿狗最尾半季場場玩野
我睇哂，落到場就鳩cutin鳩傳中
「唔明吊到你明」

我都係nif ssk同哥狗咋，4231 d人企得好近好難攻
下week用返4222
bb西多係icon swap換返黎？

我進攻plan係4222 futmas ssk拍toty de jong

咪係 場場L1三角

季初佢同張伯倫扭計再前後腳走佬對士氣打擊大撚到

明明無人 都成日L1 三角

山狗 25雲 艾迪巴狗 我唔會做

場場自己嚟亂鳩咁踢

Proclub人仔全部廢組模

如果有rvp呢

25雲 包括在內

真係個個都屌佢呢樣

條撚屌 球隊輸波仲係偷笑都仆街啦

尾段係柒嘅，所以咪話佢走下坡，你見佢去到曼都係咁就知佢真係廢左
點都好個時點柒，都唔會夠而家隊阿柒

係 唸住換Blanc + 是撚但
就揀左西多

俾利大炒果場

想玩 HL Nainggolan + Mertens 打RCM RCAM
不過無錢

仲有果場 張伯倫條友 完全hea踢

雲加條on9又係痴撚線

明知佢去利 都仲可以對利出返佢

加埋1.3m 不了
但我都想入隻尼因 好似仲掂過skk

後悔做左Ssk futmas

咁勁 點會後悔

正前用緊阿古，大家會點簡
1. 左翼普金mane 右翼7chm if rashford
2. 左翼普金mane 右翼HL adama
3. 左翼IF rashford 右翼HL adama
15 16緊整唔整Adama

3.6入左隻屁

尼恩 CDM CM CAM都得 好正

巴黎之後連打4567名

佢要hybrid其他league 一定要夾好朋友mertens

就算Mertens 用totgs
2件都要80萬

二月先打 唔驚

其實用落隻de jong好撚勁
勁過隻費明奴十倍
腳長auto cut passing 埋身拍埋去會拎到波
快 比波屈機 射波又有 仲有4星sm
係隻3星左腳未入到波
後上用右腳射 下下都砰砰聲咁入

想買 等你食評

覺得轉身好慢

不過我期待睇連贏三場後第四場和波個價會點多d

本身屁出sif 都難

爺爺最尾有D走火入魔既

好順便問下有無人想打場online swap解任

連羸3場既話我會放
唔搏

有時覺得係個陣食鉛
正話打幾場明明4231個防中setting 同我個4222一樣
用4231果陣幾場隻防中好似食左屎咁企定定係度 截波又渣流灘咁款
啱啱一轉4222隻防中即刻又衝又搶又好反應

唔洗幫阿妹慶祝生日就應該無問題

Semedo啦 純粹張相同張卡靚

你認真？
佢有份踢一定打得超好喎

急放1.5m 可散放 $7/10k
全要 $1000
Tg: tshosi6382

一陣斷第四場

今年EA 個賭搏設計好癲

佢唔係玩野
係真係回塘

如果5星腳呢

波係圓無穩勝既

咁高rate 出sif 可能接近要大四喜 先出

呢期冇追post 岩岩見Ben sir升咗好多？ 係咪因為confirm咗winter upgrade ？

Semedo會唔會跌價
430k有排儲

上轉下會唔會好不智

FB 大衞雷斯有冇食評

想買利雲 想問下係咪應該而家買
定係等多2日d人開到d pack 7788 先唔該曬爸打

其實有陣時開包有粉紅光係咩意思，明明都係出垃圾

賣1m coins
全數650蚊 包tax
payme/hsbc過數

極好用

唉砌POTM werner算
隻利雲係咁跑輸對面d後衛

第一風扇點都唔整
理得佢出到點

算啦
留返幾廿萬up下條後防，仲用緊scream pk+ rg militao

我用緊鬼pk + 81 militao
華拉尼好貴

我食anchor 手控好快
帶波 人地都追唔到

我用緊普金semedo直上hl算
用過咁多右閘semedo最順 靈活又守得又攻得

我都鬼pk+carlos
之後應該換走carlos先

都係15萬 但起碼升1lv

End game CB

巴打我都係呀
仲諗住琴晚varane出HL 張sif會panic, 400k無入點知而家又上返420k

以為d if會panic
點知全線9升

尋晚出粉燈橙煙花

法國

算
等WL完平少少入手，個市好難捉摸

應該係睇ea有冇整到特別開pack背景 好似scream toty咁有裝飾 就冇呢d假既特別光

SIF varane 好勁有錢有愛諗諗佢

真 有icon神力

Diu你ea

琴晚2點隻if屁 跌左20萬 但半個鐘之後就升番上去

400場食評，其實隻baby 古無上集咁差，食shadow 有94 interception 91 marking ，又有5腳 打one two 上去，stay back 間中助攻幾好用。用佢打防中L2 defend 痴走個波明顯勁過NGL 保球皇 鬼明奴，當然攻就佢地勁d

同普金比升級好明顯

玩張Varane個價實好好玩
贏3場 第4場對馬體 reset
再贏3場 第8場對巴塞 再 reset

巴皇今年難兄難弟咁 兩隊都唔穩陣
4連勝都有啲勉強

有張普金硬吹用到而家都仲覺得好勁 但又想upgrade

參考下

睇下前場up晒未，有硬吹係尷尬既升左其他位先囉

上星期打打下wl 打draft抽中 即刻完美入隊 助我第一次上e3 真係唔捨得放

今朝睇仲係81萬，宜家已經升到88萬

所以咪話好玩
第3連勝hype個價升到好高
第4/8 場對馬體/巴塞 好似幫隻HL Varane升rating把關既boss咁

40萬up隻中堅係有啲肉赤 但Sif varane真係好撚勁
就咁撞埋去都9成撞走對面 搶到波
有8成mid blanc味道 甚至 取代到(可能吹大左)

上定下好？

就咁望落 好似雙巴最易打
其他全部都有一至兩場硬仗
拜要打 同分史路克04

Icon swap2拎咩upgrade 好？
諗緊 zambrotta + raul/Socrate ?
Socrate的話，長遠LM可以換普金尼馬，但socrate agility同balance都勁低
定有無更好的建議？thanksss

最易好似telles

1.68m入左

Same here 連hunter 賺20萬

啲閪人輸波係咁鳩剷同狂暫停真係好笑
隊名仲改埋咩HK Nation影衰哂

一樣Hunter
仲要st位position change都賺埋

鬼明奴真係搵唔到代替品

次次見到人用加度素就諗起黑警巴

再上係toty

尋晚拎啲硬吹肥做icon sbc
又黎警世
Hagi

買賣過兩三次 最後都係要用返佢 無咗明奴唔識踢咁

20幾萬砌隻AT做super sub會唔會好嘥
但右翼用緊小花又入唔到正選

早兩日中🇩🇰GK

無loan版sbc玩幾場

有肥料補小小錢就砌
要比廿幾萬買肥料砌就不了

狼隊係咪無可能

屌你老母咩ea
打緊icon swap唔俾我換人算點

Alberto有機喎

有無同我一樣係卡面黨
貴啲都要買張卡面靚既

有冇人都係咁

卡面仲要處女添

我處女黨

佢點會有5腳 唔好玩

張HL salah 爆升左

琴晚1.2-1.3m

呢集之後唔會再玩
雖然劇本用咩隊都會有14w
真係唔知點解忍咗咁多年

聽晚贏獌既應該再升一波

可能小貨
同埋利4連勝都易

身上得10萬左右 唔太夠卡
值唔值拎sif varane套現整 bcwa？
右翼仲用緊84 dembele

有冇人頭先比EA彈左出去

不了 bcwa未去到咁大影響力做換完可以令你多幾w既卡

熄咗佢再開就得啦

但唔算勁 用唔落

踢緊啦
頭先開波前都係咁出入過一次已經

抽中冇得揀 頂住先

d OTW升左 放唔放好 每隻賺到10K

熄咗隻game

張bruno平左咁多

Sosad
Semedo越黎越貴 470k

所以Futmas Atal真係平靚正

自推下🤭🤭🤭

屌你老味 紫光同我出呢隻

貴 正常 貨金班人toty都抽到無哂錢

做bsliva 好定 Adama

即係唔會跌架？

見到隻mertens 同 nain 想賣左de Jong 換左成條巴右邊 之前用開totgs 同scream insigne 好好用

12g6w, 史上最差，d 55波輸哂，semedo 可以追唔到普金ben yedder.

diu 你老母 Ea

高追100隻PK+50隻sanson

邊 Adama
中間 b silva

追完仲有8球

Upgrade 正選隊就b silva
攬球佬要對面冇氣先勁

鬼佬起身 又爆升

次次隻rio都比d jesus 包皮食身位食到跌低失波

唔知點玩

我估25號晚對華倫輸波/和波先會跌

頭先想打wl 㩒錯左dr 見對面意甲隊諗住og 一球走場，條友竟然衝我鏡即係認真打衝9返佢4次鏡ailsilva97 死柒頭

bailsilva97 先啱

仲以為想啲貨多人抽會跌

起碼要等到完WL

咁唔用係咪應該今晚放左佢

sanson幾錢入

4222 instructions 點set?

Good job

藍c黎

聽日朝早 6-7:00可以睇下

24-26

又斷線 屌

有冇人買咗HL semedo 求食評。
我用咗普金3個月想upgrade
500k成副身家

今集4222對九成人嚟講難用過4231

有肥補少少錢隻AT做得過？
拎黎做sub

Kent幫我窩利絕殺

更多巴 HL telles 依家放係咪無咁好
波圖好似幾易連勝

賣唔賣taa up其他位好

琴日打到22場12勝諗住訓醒今日打 今日打完8場0 win

咁即係instructions 點set?

揀正最難打既時間打

賣啦

隻屁升左400k..... 放唔放好

用咗幾場
覺得佢硬淨咗
不過唔值咁貴，因為防守仍然有甩漏

屌 Prime 雷哥係大伏
臨門一腳差到仆街 打CAM 唔識入波
單刀又射落個龍門到
果斷送佢走

普金嗰隻防守都冇問題喎

推

Hl Salah 就2m

唔同人用都唔同
利申普金用得好滿意 儲緊錢upgrade

各位師兄好～
想請教下依家230k
啱啱夠整adama
整唔整好
見佢速度好高
但review話weak foot2*就劣劣地
依個時期合唔合好
定草下錢等下

個陣 用黎submit Adama sbc?

唔好咁啦

Free_Hong_Kong_X 隊波又叫Free Hong Kong
球球係度Full replay 影衰哂

經常有，不用見怪

唔好合 唔覺得狼隊有幾會連贏4場
想玩Adama 買隻Scream用仲好 琴晚跌左40k
用十分鐘 snipe 下 d panic sell 既170k
試玩幾場唔岩用仲可以180k賣返出去

佢出if已經有得升

你呢個陣就唔建議整
我地整黎係玩下rugby

個陣幾好呀
有錢咪換st

可以點full chem
想留walker b華 唔想用semedo 丹

巴打你平平地買隻連shadow ssk先 換走軒達臣
包你有驚喜
之後就要換左閘同右翼
if sif馬列斯都平平地可以玩下
左閘英超就無乜 得robertson見得下人

我入場4312 mane auba st
諗緊 if mane

用得耐toty簡 真係會玩壞手

依家用緊個隊黎
唔好笑
咁姐係唔好合？
唔課係咪無機會去到你地啲靚陣

通常451同433係拎黎夾chem ingame轉陣
你試下

請問有無de jong 食評, 好唔好用

點解唔41212(2)

夜少少可以放 2點前

你玩左幾耐

賣啦 閘唔洗900k咁貴
你買隻cancelo都夠做
Keane企位麻麻 可以試下if kante

Sor係41212（2）

好～唔該哂巴打
但我依段新手時期其實係咪至少草番7-800k先諗upgrade

Sanson 35k 執10K一隻

上集季尾已經玩壞左手，而家用toty kante，的感覺返緊來

我地有人無課炒卡炒到好有米
有人有課抽唔到好野
有人有課抽到好野
有人課黑金被ban
但多數我地都係開game玩到而家
你呢個陣就唔好合好啲
要合都合bcwa/luiz

Keane有愛

1 week 左右
之前課左少少抽Toty包
但乜都無

試左 都係有一個7chem
所以先上嚟問

新手時期真係玩下meta陣/愛隊陣架咋
得廿萬炒下卡慢慢滾大佢

咁換auba/pogba

一隻8chem都ok la

隊波而家3隻8chem都唔覺有咩大問題

Auba換咩好

朝早入 夜晚放

一隻執過萬 接近40%profit

有人課黑金被ban
who

都係son/mane/鬼阿古 無咩其他勁

如果有齊肥料, Adama其實值唔值得整嚟做super sub
本身用zaha 做主力後備翼

唔係有人ban market咩
唔知邊個
我就比人清coins之後無課了

Thx ching

做啦 正選都得

有full chem 強逼症

請教下擺咩人d窿

聽朝可以再咁玩？

真朗，古，辛尼迪。

自己搵過第2隻啦，係呢到講左出黎就唔洗玩嫁啦呢隻

Budget?
Son轉cf好似好啲
Mendy 唔full chem
Toty kante
Toty arnold

我知想知係咪日日都可以咁玩

可以 不過未必有今日咁賺

升市既時候 無問題

張尼馬差唔多同toty messi同價

好處:唔會玩壞手

其實點估邊隻可以咁炒 定低rate headline都可以咁試試？

有返人打機嘅感覺

有冇人都試過俾人ban 7 日，臭閪play station ，支那狗都種族歧視？邊有錯

放1.4m coins, $6.5/10k包稅, payme過數
Tg: marco9886

其實係睇經驗 自己判決邊隻underprice

呢隻法國法甲 勁易連 升一格 變全8X

無可能2皮野咁平 而且貨量唔算勁多

500k啦
而家rb有otw awb 奴緊zambrotta差嗰個先最難
個倉仲有futmas Vidal

英超中堅冇咩人簡
Schar做唔做得過
有冇食評

好勁點解會睇中佢出新卡睇唔通會跌定升

Son嗰度諗緊好唔好黑包 dmf如果轉就鬼明奴 但out of budget

愈打愈delay

你依句擺明係種族歧視啦

屌 以後真係14w算 on9驚

呢兩日打d 9x速跑落好撚慢

更新咗啲新卡

出左minamino

琴晚中紅彩帶 心諗咁荀

跟住出呢條撚屌

返左去？

係撚咩
場場死扭 幾得有一場失3x次控球

佢喺曼唔通又係玩嘢

其實食返chem 已經差好多 全部basic 好難搞

曼無睇 不過係阿一定玩嘢
傳都唔傳 輪波仲笑

屌佢老母 真係第一次打wl 打三掟手制 愈黎愈劇本
我一追和 班後防就摩西過紅海咁讓路比人入 屌

做sbc 中超巴西仔

幾時winter upgrade?

同親大陸仔打一定勁撚慢

搞掂

上年好似CNY 後 around 二月中

最佳員工

你做任真係快
係咪全部obj卡都有奴晒

好易喎啲任

luiz.....non icon中堅佢應該最勁

Don’t know EA整到抽pack條光做紫色做乜鳩⋯⋯
以為中好野⋯⋯
屌你老母

除咗聯賽嗰幾隻

最神奇係你一隻都冇祭到

直接撚哂全部玩家
利申 第一次開都被撚狗

我會收藏

快到

好易啫d任

個fd棄驚 過成副身家俾我
係咪用if卡幾隻過晒最好
定普金慢慢過

Rg 係再出新rg 定直接upgrade

前兩日入咗Totgs KDB 但仲未搵到佢踢cm說明書
硬係成日隱形咁

出新rg special card就睇情況

早兩日有人貼過 most used striker 同 most used wings，有冇巴打儲起左幅圖？

otw card 有d 平得黎 max price 又大

可以參考

分幾張 last min 落bid

世上無難事 只怕有心奴

隻Plea幾勁，第一場已經入咗5球

EA

幫手奴埋ok

隻驚係咁on9架喇

哇屌，睇圖都feel到屎忽痛

有冇夾到女返去

我隻電腦櫈仲好坐

咁快學壞左

識到Frd?

HL Plea

Thanks

男公關俱樂部？

Get forward
Get into the box

借問聲Headliners Adama 用落係唔係同 Halloween差唔多?
用緊Halloween 係咪唔好換?

之後upgrade左張電競椅俾佢

都分唔清係我廢定對面防守勁定中鉛我d人呢就一拍就甩 對面呢拍十幾次都冇事 講緊我隻mid blanc一鳩撞落去隻尼馬到 佢都冇事 跟住空鳩曬俾人射入

Icon swap換咩好

係咪要自己加錢

牛郎

英超rb
80k budget邊隻最好

Walker

差一場意甲DR icon swap

識到呀
香港台灣韓國都有

AZP

劇本係咁
Kent lead 幾個身位都俾人隻cb 追到
拉跌左冇牌

對面點傳都傳到架喎我幾下就一定傳失 都已經唔係傳危險波架啦 㩒左傳去右都夠膽死 EA真係on9

做得過 隻野喪的

呢個點做？

雖然我認同
但係都等睇有人會話你廢

最近20場rivals好似淨係贏過3場左右 d3跌落d5好彩棄game狀態

今集後追人真係有啲太痴線 除非你離佢好遠，否則好似有引力咁吸你埋去

有時撳咗制打one two，明明我條友轉身跑先，佢後衛慢半秒再轉身仲快撚過我隻翼

Awb夠做啦

後悔冇做Kent

我知道我廢 對面又唔係真係球球都係咁 有時都輸得心服口服 唔係特登做到人輸掛 真係唔明點解要有劇本呢樣野

Or撞低埋你 都無foul

有靚女？

駕駛員廢, scripting, server爆炸
三樣野日常炒埋一碟(講緊我自己)
講到尾勁人用咩遇咩都勁
死火 我都想講句多謝EA

好似係L1+X

啲後衛轉身真係好快
當然我自己守人都有benefit
但個gameplay setting係咁其實好反智

cm位用賓周馬搭華拉尼定依家好啲。

個期無玩
有做就好，blanc+哥狗夾撚住佢

Linlin1062
唔係入波睇full replay咁簡單
連平時啲慢鏡都睇足

仆街淨返法甲同意甲
但佢令我由900分落到600分一場唔贏
D6都古花包屁係咪咁易有呀

600分係division幾

屌 打左4場都未解到sb 兩球頭槌
已經用varane 拉膠打雙箭頭 9斬

單刀橫傳 L1+三角

快攻先易入
落底高屌都易

做luiz替隻icon有冇upgrade?

base icon upgrade完左係咪會出mid icon upgrade

無人追到adama

睇下咩後衛啦 varane 追到都好正常

第2次打WL 而家6W 10L真係好想11W

最尾果十場d人會唔會廢d?

追到 但撞佢唔跌

我建議你有時間 留返聽日再打

你有無做到

真 追到都可以夾硬爆落去

我都係諗住咁 揸手制揸到隻手好痛

無 太多super sup

得26萬身家
Adama係咪做得過？

真 bolasie都無位坐了

Adama 22萬

直接買鬼算啦

如果super sub 83都夠玩

但你點都要有一隻sub 佢60-70分鐘就冇氣

b wa而家成40萬

HL係咪有winter update ??

If一樣有

E家用緊untrade SIF Mahrez都好似夠做

鬼版有冇？

冇乜硬吹係咪唔好做adama

我接受唔到每隔幾日就要見到人中mid油雞比利呀

Mid油雞廢的

係咪驚張電競椅有碌
佢激動得濟碌落個台階

bb zola用落都幾勁

Zidane 都係

做FB Luiz買左Chielini
要打埋icon swap先交

放2.9m coins, $6.5/10k, payme過數

求其搵隻7X pace嘅打都得

我用緊小花打右翼
唔捨得用20萬做隻sub

換完森保達用左幾場
無哇一聲個隻感覺

對親d人 55波都未必贏晒

應該搭半倒開

Mbabu勁啲

On9 ea 打打下draft斷撚左 on9

嬲撚到無不推

利撚點揀好
1. Toty mane + totgs salah
2. Rttf mane + headliner salah

2 可以跟住隊波升rate

由55萬想買 冇錢
依家儲到65萬 佢又升到70

要搵隻平d既icon打邊無乜選擇，點知用落有驚喜

我有 if ben neymar 包皮 dembele，想換走ben入隻cam打4231，有冇推介？

放1m coins, $6.5/10k包稅, payme過數
Tg: marco9886

真 去唔到第一次用rio果種感覺
但叫穩 算係咁 反正無咩野好換

Prime zidane

dllm啲普金隊有神力嘅

好似打前/CAM會好用d？

Mbabu升多野

換joey

FB luiz 由400k 升到560k
全game 數一數二中堅，可end game
唔做會後悔

我反而覺得Sif varane 同lv 甚至勁過 仲可以吹
Btw 岩岩用美欺撞開左電欺射入

屌新手真係唔識炒卡 早一兩日16x k入左兩隻if dejong 原價賣出去都唔知得唔得 蝕死
想問各位巴隻野上唔上得返18x k

冇promo 又狂出新SBC 乜都升

totgs 達史迪根係咪真係廢過普金？
想砌到全顏色隊

個server做乜鳩

平手走左算 仲有team2 唔睇好

玩過前者 黃大仙
用番普金即刻正常番

HL有機會winter upgrade ?

現階段差唔多，但headliners 有可能upgrade

算有神力
杜奧巴都無佢咁好撞

冇得回頭

toty de ligt是咪垃圾？

本身用開G Martins
轉adama 分別大唔大
都係跑狗

不是 食shadow好勁

Samgor開波未

痾埋個屎

用緊fb馬細路 fb雷斯 rttf militao 普金semedo

左路長期放題

到今時今日打wl
普金既話 用米列圖同sissoko真係仲做到野

唔用Telles ?

Cls 領先人2球 比人9分中內反cup 3球 5格都lag住打都算 洗咪咁做9我ea 今個星期打得最差既一次

打左場就覺得on9 game

鉛到喊

周經

但不能認同更多

Hl Varane
鬼pk
rttf Militao
totgs Ramos
應該揀邊兩隻？

第2場又係咁 屌你老母 唔撚打 on9驚

輸3球 so9係我中堅面前射波
中堅縮腳動畫
跟手再贏7toty隊
痴線Gp

今個星期算好

Varane Militao

早兩個星期 真係唔想玩

今日都叫扭到下

都唔知為咩去打

R9同vvd 其他全部硬吹
有900k應該點upgrade 好

第一次冇17w 好野ea

梗係Varane + militao

其他兩隻真係唔夠快

個gameplay on9到
fake shot都做唔到 下下一野踢走左

THX

仲有800k到
好唔好PK換Mid blanc
唔得閒炒卡，擺80萬係到唔知做乜
買賣人又怕蝕 又怕跌 求意見

乜鳩野hk on999
垃圾大陸仔比我用隊untrade打到走場
大家見到條垃圾真係唔洗比面 垃圾黎

做得好
仆街既大陸仔盡情虐打

佢爆機隊 全toty icon
但好廢 大家見到真係唔洗驚

賣Coin用咩卡會好啲？

rttf allan 定 hl nain 好?

其實cancelo都唔差

有冇人用緊PS4 手制玩pc 版？

屌 打撚左2場SB佢唔撚計我分 想點

越閪越啱我打不過

過左40場？

終於奴完法甲可以換zambrotta
但竟然見到呢度食評麻麻

應該都係

未過 但贏左佢當我走左場

不過D造波 今個星期有D勁 輸好多球閪波

有無adama食評

D toty身位勁到太誇張

有冇巴打放coin?
想收60萬

推一推 岩岩睇到有 desailly
其實邊隻好d

睇你要咩類型，一隻box to box，一隻stay back防中
利申用緊呢兩隻打cdm，nain係sif

比多少少買HL Varane啦

今個week係成日半場領先 撳住踢
但下半場中晒鉛要守

怕跌黎講呢
現金係最保值
不服來辯

Lw位有咩好揀？係咪得mane
亞古獸好無用？ 有2.5m

射波準
但自己做唔到波
利申食hawk

麻麻地 法蘭

如換Zambrotta 又做bcwa又好似冇理由換figo
亦冇陣連到

出promo

TIFmahrez 得番120k....

我感覺幾好，尤其係企位；不過d 55波有時唔係食硬 （呢個同隻左閘mendy比係有分別）

有4*sm 同 5腳 幾好 好少比失波

又打左場個龍無接過波既比賽
So fucking tired

感覺好差 明顯比EA做
上半場都好地地
下半場啲人好似冇着溜冰鞋去溜冰咁
俾波啲方向錯晒 真係你諗住比邊個
佢都一定會俾咗第二個
係咪過幾個鐘再打穩陣啲

抖下啦 我都有感覺

其實拎住啲Rttf mahraz 真係好快啲走
張卡貴在可以升值 但下關要過皇馬
而家現成有隻升完嘅88 TIF 仲要平幾萬

用緊awb食左shadow雙速度都去到99
都好好feel其實

比錯一球半球就係操控唔好
連續比好幾球個方向都有偏差
真係解釋唔到
除非係我個手掣開始出問題

哩個真
輸撚到仆街

On9斷線

EA server 真係垃圾

4-0 離目標仲有10場

睇轟前希望ok

啲人好似不受控咁 應該入個啲又入唔到 就知道係時候休息

呢句我喺militao都見過
話對mc 冇得升

無事

Militao 依家個張係最強嘅版本
對落已經係81 普金你冇得揀

Mahrez 個價錢係反映佢過到關升到值個價錢
但而家現成已經有隻88
如果係用家一定係用88
渣住Rttf 好多都係諗住投資
好容易人踩人

屌你老母 我88分中反cup大陸仔 你無啦啦斷我線彈我出去 計埋我輸 真係好撚野

掛機ing

Ea 勁撚到

我晏晝都試過一場
慘撚到

音樂比利 又if

今集好撚黑哨，鉛撚到啲後衛行到亂哂籠

追到都算,拉跌唔明點解唔吹
係咪我理解錯球例?

慘到十幾分鐘對面就放棄左

對完隊有三隻toty 但零skill 既隊 最後要rq

成日覺得係個班who 中乜中物又多謝EA既撚屌

打落特別想炒尻佢

打幾場dr去解任，跟住對面隊隊都食咗春藥咁，個個都跑得勁快，重要識吸波，難打到痴線

Alberto先過一關

其實係delay
正常情況下,佢已經收到指令,你可以放手
Delay 會令到你放手個下先計方向
你hold 耐d 方向係會傳得啱

賣1.5mCoins 6.5/10k 包稅

我一陣都睇

Kante 打兩防中你地set 咩 叮人 定cut波？

cut lanes/balanced
man mark好少見人用 可能chur體能

Toty kante真係玩壞手 勁到癲

期待轟張HL2

唔該師兄

Untrade toty Robertson 用嚟打cdm 會唔會好過打LB?

點解search 到幾個字都冇人打

差400K
WL後入會唔會平啲？

啱啱過兩關對面都有

係勁既 睇撚住佢都無控過

可能係 你中唔到呀巴打

但轟黎緊個賽程

一張都無

"你中唔到呀" 巴打 係人黎 唔係講緊你 應該係

照計 阿巴咸 就一定無走雞

之前打 你中唔到呀 果個唔係講你中唔中

係咪中左bug 呢個鐘數都search唔到對手 19g14w

我都想試下玩壞手

無就即係future stat

我自己覺得Gelson過人能力係變態地勁
adama硬爆ok嘅
但係5 sm係好大嘅差別，都係睇返你自己多唔多sm

好期待future star
希望車仔 坐2望3
最緊要有reece james

係咪亞洲先會咁多泊大巴，明明見外國karsi果d 成日都4打4/6，自己打就10場有9場都4個禁區 5個禁區頂

等緊隻James

諗住唔打去睇波
個nowe又登入唔到
全世界有關足球既野都玩鳩我

而家咩陣?
出咗toty分野好大

4231同4231（2）其實有咩分別踢落feel唔到有咩唔同

最開心 ea 出埋隻lb azp
完美

toty vvd跌一成

今晚應該全球FUT玩家都支持狼隊

玩轟中前場都仲有啲icon玩下 後防真係乜都冇

決定棄驚 琴日11w7l 今日打到12w 17l 比ea做左十場至少 唔想再講 所有untrade卡已經qs哂 bye fifa20

中堅好似得隻雷斯fb可以用下

Matt最新條片FIFA Myth....
做完Obj，拎哂所有pack但唔好拎loan卡....
之後等佢expire....之後就會擁有2張untrade
有冇巴打試？

迪西里？

都係個個陣咁上下

但對面最少一張

不過無所謂 都係睇駕駛員

Goodbye Ching

Sif Varane個價因乜事跌緊

棄驚正確程序係賣隊用coins抽pack中美斯再玩返

打完wl

都係400-420 浮動
你見到幾平

kdb朋友隊--->kante朋友隊

牛尾巴真係好正

等埋james 換埋icon swap joey 就齊隊
準備all in moment 杜奧巴

雙CAM / RMLM
睇你想唔想打闊d
闊42312

返屋企試屁馬
好正

有無玩過亞衣 換左番黎唔識用

好 試下先 唔該巴打

屌你老母EA 打SB都斷鳩我線 無撚咗二千幾分
PC呢排做乜鳩

等祭

仲用緊

轟期待fss多過hl好多
fm同career都最鐘意買晒堆幼幼番黎養大
希望有3隻玩

最緊要有rj

蘇馬 巴克利 odoi

巴克利仲future star?

傳奇巴仔

蘇馬都唔會有啦

皇馬輸緊波 華拉尼會否panic

唯一慘係rj好似冇真樣

Disallowed

出埋HL 可以勁玩走地

Hl個玩法同Otw一樣
可能升跌幅仲癲

狼隊輸到0:2

我用martins 都係右腳打右邊硬爆 邊位較少用sm
同位perfect link 里山
宜家里山又放左入倉
先諗咁做唔做adama

adama

派coins ok?

其實都幾唔同
Otw 無正選都可以收皮
即場有表現可以火箭炒即場
單向上上落落

但而家玩聯賽四連勝
完全係睇對波個表現 個人唔出無表現都ok
可以預計到 一連勝 二連勝 三連勝
個價位都可以差好遠
一斷咗連勝重新計過就即刻panic

我用緊rttf allan同 sbc tonali, 覺得 tonali幾勁，唔想換佢，allan 換 hl nain就係諗下試唔試新野

狼隊4連勝根本極難

係 所以呢個價都只係當玩現成呢隻
何況最緊張嘅Pace佢都已經爆晒

再if都無乜可能，成季到依家好似先4球4助攻
曼城屠夫嚟

尼馬真係好撚勁
遲啲有錢換隻處

尼馬4.3m 又係水魚價

巴黎下星期先踢第一場

最快成3月先升

買左一年會藉連fifa point ，點解仲未收到point

尋晚好似見你話想買
個價托到咁高真係要硬食

2月頭可以升

尋日3.6m我都覺得唔值

4.3m真係膠

痴線haland後備落場就入兩球

上場4-1贏monaco包皮2粒有機if
但尼馬入得1粒

4場 點樣2月頭法

j死
1：3果陣好撚灰
估唔到可以反cup，不過未完場多仔九成又會自爆屌佢老味
haland tif

Google佢地賽程好密

尼馬要SIF 帽子都有難度

仲要出左headliner 仲手緊

你又岩 法甲踢得咁密？

不過佢黎緊4隊都係上游 和一場都玩完

杯賽用左兩個星期 加快番 好似

我岩岩都係 斷左2次

最快好似2月10?

hat trick
tif了

HL唔計個額外4場連勝 同otw無分別
球員個場踢到曉飛都可以賭出inform

三球

痴線入三球了

30mins hat trick
仲要debut好滾動
利雲走左終於有個勁箭頭

Haaland cls

If so9同potm so9差得遠唔遠唔想整咁多untrade
同埋佢同villa比邊張好用d

睇多幾場先

一定villa
so9對面路數勁啲都完封佢

Alcacer一去多 都好勁

HL 而家係要4連勝先會UP
唔同上年咁?

認同個4場連勝會令佢跌升幅變更大
球員無表現 但隊波win 輕微升幅
球員有表現 隊波win 升好多
輸波 跌
而升同跌到仆街 同連勝幾場掛鉤

if or 4連勝

我個陣要擺villa好難連到所以先考慮so9
山狗想留用
另外有小白同bb哥狗可以綠線villa

有得j唔j左先咩

Haland if 係咪出86

Casemiro if
係咪冇人用

toty 好大惡意

對面放一隻vvd 係後面
前面用堆普金真係搞唔掂

好撚在佢無去曼聯 我係半隻曼都係咁講
起碼係多仔有得發揮 , 上場率高

我

var

狼反cup
adama助攻

狼隊

狼隊反cup

adama 2 assist

韋古惡意仲大，mid個陣已經夠惡

會唔會又if

Cls
2A 仲要反cup 咁快if

依個陣 in game 4231 前面你地會點擺 st neymar cam kdb lam zola ram willian?

2A 有無IF呢

反cup有啦

tif無咁易

永遠唔會知Ea想點呃錢

有無巴打未刷任？

Adama

阿記

又臨尾香 今季第幾次呀 屌你老尾

Aguero tif

Aguero!!

阿迷真係好勁 仲堅持到

水昌

無了 阿古獸張TIF

本來都唔會連出啦

鏝

水晶宮呢隊波真係千祈唔好掂
完全唔知佢點開 細又變大 贏又變輸咁

次次var都無得睇 今場又係

上場對面打到MMA

個ayew破埋最多犯規 但無黃牌紀錄

費癲無哂氣

2球 好大機會唔出

利記咁都無冠軍先係奇蹟

Chingtung102 出嚟啦 啱啱唔喺好喺好寸架咩 入我一球-6波就full replay 做咩比我入翻4球就走啊？

無lu

唔想痢狗拎冠

其實邊有堅持唔堅持
你唔會捧捧下唔捧

會唔睇囉

Sorry大佬

巴打咩psn 想避

睇十幾年利咪又係咁捱過

屁馬 st定94kdb st好

又黎

kdb st 咩奇招嚟

場場打足

其實班鬼佬咩事
TOTGS Haland 都升5k

5星腳

我會前者
Kdb 係中鉛gameplay踢前有d辛苦 今個WL試過

Kdb雖然頓頓地 但啲射門真係j死我唔該巴打先

可以望下adama有無份if先做個sbc

真係好難估
出唔出if都係鳩嚟

我都係咁話

EA 我屌你老母 好彩最後贏

個sbc仲有時間 等到星期3先決定囉

一個WL 計埋對手 起碼20球呢啲波

EA係咪有twitch live
兩日都見唔到

打4231邊隻放cam同st好

世紀難題
尼馬同美斯
邊個踢st 同cam 好

mane lam
kdb cam
son ram
messi st

屁100% st

Neymar st
Messi cam
無咩異議啦有幾世紀難題

thx sam gor

messi 打cam 70mins 就無氣

四五點先開始

Haland hat-trick

我都見唔到有live
佢今次係邊搞同幾點開始其實

更多巴平時邊到睇邊隻抵入
淨係識睇下Futbin cheapest by rating睇肥料

有無人試過入game話陣容檔案不符合??

一連勝又到ea造波時間
無接觸12碼
瘋狂rebound
一場黎哂

多謝支持
Btw 14-2啦已經
希望有e啦

連online friendly都認真打係未傻咖入球波刷任都咁難
比你入夠20球囉

我差不多日日都要真打

想問對面pause斷線跟住EA話審查中再當我輸係咪代表對面用咗no loss glitch

好垃圾對住個龍都唔中 一連贏就nerf你d人

HAGI PRIME CAM位唔錯
要讚一讚 D傳波好勁

HL Smalling

細緊

好勁

勁咩

不過咁平 做左先

得一張?

係 好抵83 rating

意甲版PK

有張untrade IF Smalling
可以upgrade

速度 高度 勁似
屎波同PK都係194

真獌要做

如果出到tots HL會唔會升

9g6w, 輸咗兩場爆機隊
Btw隻摸奶真係好勁有傳有射有速度

咁平既live卡 點都做左先

解任又用得

mid owen 同 bb owen 邊隻護球好啲？

9張法甲一手已經奴到想死

下期真係11張就爽

朗奴高文prime 廢到仆街

摸奶以為你用morata

我用落幾好
搭隻BABY RIO 兩隻成日自動搶波
救我唔少

Headliners smalling代替if vvd有無得諗

Alison真係廢撚到仆街

EA 真係佛心，Smalling 接近唔駛錢

傻左

識咩 意甲VVD

轉Lloris 吧

睇stat頓到仆街

真心咩我用落好噸 又閘唔到波 痴撚線架喎 呢條友

想問啲人可以點汁汁佢
特別係個後防 成日守唔到人

真...平到癲

出細緊 Juan jesus 84會升

Blanc 打曼嗰陣係中堅 但中場好似無咩選擇
又唔想pogba
想拎呢隊去玩下星期WL

速度快過PK

希望有dynamic

放心啦 一定有

隻game你當跑步game就ok
慢嘅卡換走佢
今集頓都係死症

肥料後防

睇個勢EA 應該會出flashback 左羊
到時 strong link smalling

今集隻堅尼好似幾勁

新年wl

繼續奴—正評
不了—負評

十年羊迷表示好興奮啊!!
但佢勁嘅時候係LM

堅尼換走S18
後備放隻Daniel James 正

學猩猩咁講
呢個陣係去交sbc?

諗唔到有邊幾隻德國佬好用
其他都係chem問題

我已經主流國家全部都執定一隊準備奴任

Firstown好難搞

隻高佬硬吹？

Ching你食咩chem

國家隊無咁難，最多5-6個一手

留名睇11個一手法甲

我做咗隻上隻potm旁身 好平

高列刷意甲任都仲ok gei

睇stat應該唔廢
最多係唔夠快標波
睇準先出腳應該冇問題

跟著人人一手包屁

我有untrade 喊包

我有隻first own尼馬

高列拜尼 曉武士 轉 AKANJI HERNANDEZ
KIMMICH轉 MBABU
卻奧斯 拎走 換隻 WITSEL / DELANCY
REUS 留低 , MULLER 88
呢個德甲陣叫做玩得下架啦

樓上

同baby rio rttf miltao比差緊皮
試多幾場 唔掂用細緊算 352

我都負皮左佢
FIRST OWN NEYMAR.... FK

認真 , 呢個STAT 應該唔會廢

FB Luiz食咩chem好？

唔好負皮我

Adama 好勁

食咗Anchor 嗰陣無錢買shadow

下星期玩依隊先

有食開大快活應該明

即係食shadow
Thz

真曼表示見到呢啲直接讓路

你班奴隸

你贏

4231 定4231（2）好用？ 新手黎講

整隻雲佬先

今年點都要入返隻TOTY
全年乜系列卡都唔夠TOTY 系列咁屈

徐榮不了 慢撚到

希望真係有Ashley Young FB

Anchor / Shadow 好？

lw 福仔啦
山狗不了

問多次，SIF Adama都會因為winter upgrade再up上去？

徐榮舊年隻MOMENT PRIME 幾射得

好難連chem

Moment icon

今年仲有咩

福馬代牙朗山狗
講真我獌對山狗其實冇咩感覺

你451就連到福仔啦
山狗out!

福仔唔知想點咁

係 本身都係用緊拜仁隻cmd

Ea想點 90分鐘贏緊2-1無啦啦鏡頭一轉對面射十二碼

Tekkz出左局

屌你老母ea 比普金施素高入兩球finesse遠射反cup

SSK有遠射

immobile 又出得 if

第一球特登放佢射 心諗都唔入
第二球保連奴拍埋去照入

SSK射波無你想像中咁廢

連toty deligt

打到10G 8W 已經好攰 痴線

14W 收工

屌你EA成日人地9下9下都撞得入
我就中柱中眉
唔係嘅話可能17W都有

睇比賽啲pro都會用toty兩閘同de ligt

準備入手 DE LIGT

抵玩

搞咩

痴撚線 兩個輪流表現射12M出界之後
一個神救 企左撲右
其實係咪可以係反應遊戲
一睇佢粒波飛邊邊 快反應既可以照撲?

痴撚線兩隻朗都中柱 笑到我

射咗波好似就唔撲得

btw 今集射中間 啲龍撲咗落地都可以用腳救到

係咪射完先描

80k SIF Adama

終於返到屋企開ut

我有隻買返黎既柱唔捨得賣
之後買唔返

原來有個亞洲人入左去十六強

其實唔知佢點操作
係咪射左就冇得再撲？

用落好勁